加拿大酒店隔離中，你問我答

好悶

酒店廚房幾大

冇廚房

返去讀書?

三餐有咩食?

三文治or炸雞
有時會有壽司

加油

yes

14天的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯～🚬🚬🚬

壽司會唔會好難食？

好食過爭鮮少少

好似唔錯

不過wifi好廢

第幾日?
加拿大邊度?

第二日
NB

Holy crap.
Then I'm sure you are used to being bored.

可以咁講

一定要酒店？自己有屋得唔得？

得
問題係我冇屋

幾錢一日呀？

加籍？

u can count cows
or fish

港籍

可以轉國内機先隔離14日？

係
我轉撚咗三次機

比外國人入境咩?

5g
媽媽負責俾錢

真愛是任何形狀 對付百孔千瘡

俾

我要將你拯救 逃離人類荒謬

14日後想做乜呀？諗起都悶

瘋狂打機

真日本人係唔食三文魚

三文魚很尊重日本人

真

請問樓主係咪自爆仔

唔知你講緊乜

Toronto?

NB

我個town有間壽司舖啲壽司好撚好食
好想食壽司

God damn lol

i know

......

Smoke咩品種多

咩都有啲

我黎緊都過嗰邊讀書

咩U

unb 你?

我有cap圖喎

我好快過去，個格離plan點寫？

download ArriveCANT

Down 左， 之後呢。

你過關要比咩文件，同去邊，等左幾耐。。。

Nb距離香港遠到..

實好凍

搭飛機就嚟到嗰陣填左佢
攞間學校收你嘅取錄書，你要準備係邊度過14日？

樓豬你留個 tg
我同你打鋪機先瞓

加拿大除咗地方大之外真係冇任何嘢值得興奮

我而家冇電腦冇Ps4
手機game你啱唔啱

食多兩日就開始悶

是旦, 有冇 tg

影上嚟睇下

烏龍麵

我之前屋主個basement.住一個月先，有張床。

你個度十四日

你租幾多日？一個月？

幾多錢日

我本身有homestay
而家租兩個禮拜酒店
幾錢真係唔知，因為唔係我搞

早餐

早餐好難食咁喎

賣相有啲差

想問下過custom 咩環境？check 得緊唔緊？
利: 係美國 想跟gf 去加拿大但唔係加藉

佢哋會問你嚟緊14日有咩做，有冇plan
又會問你過嚟加拿大做乜

我自己覺得就唔太緊

我盒奶同埋隻蛋都結咗冰

識唔識人冇student visa 唔係加藉入倒境？

我好似有個同學老母想去加拿大探個仔
跟住被人拒絕入境

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

幾錢晚、14晚要幾錢

唔知
媽媽負責俾錢

你就好，我咩都自己比。你咩city

moncton

撘邊間airline 飛機餐有咩食

好偏下喎
巴打係緊書定做緊嘢？

AirCanada
唔記得食咗乜了，總之好難食

讀緊書

巴打識揀去nb
我依家都係加拿大讀書，讀完都諗住去ns or nb移民

悶到傻喎

加拿大有邊到唔悶
悶唔悶睇下你點睇姐
如果移到過就值啦
留下tg傾下計

Moncton真係好偏僻
晌hk坐到yyz再轉機人都癲
有冇車牌
14 日後開始返學？

冇車牌
係
搭飛機真係好撚攰

有無食物既相影嚟睇下

上面有我個早餐

好想返去

有沒用風筒吹賓周

有

睇到，好似好hea，有無邊餐係有好嘢食？

個muffin好似乾爭爭咁

間唔中會有壽司or pizza 食

taste like shit

你study permit係咪3月18日前批？ 我都想入加拿大

做乜去到咁山卡啦讀書

讀咗幾年了

貪冇乜亞洲人，可以練多啲英文

I see我今年第一年 要響香港online開學

下學期過嚟唔得咩

係咪Vancouver?

Moncton

無defer到啊，九月開學
如果佢肯開border我就即刻飛過嚟依家差12個鐘啲上堂時間好爽

有無帶定口罩呀個D, 我遲下都要翻去有D驚

我戴豬嘴

點解會揀去New Brunswick讀書? 諗住畢業後留低易啲有PNP?

唔係純粹係貪嗰度冇乜亞洲人

好嚴 你唔洗諗

Ching 可唔可以講多少少？點嚴法？諗住common law spouse 入？

點解咁偏僻讀

ching 讀year 1？

隔離期間可唔可以出去見朋友?
(住墨爾本隔離酒店可以出去)

係

之前係嗰邊讀High School？

唔係呀 你都係嗰度讀?